想知聽日會唔會有行動

會唔會再罷工？
係咪會再集會遊行？
一齊抗爭

#還我香港
#最憎啲警狗